[重新出 po] JS6963 嘅同學仔讀成點呀

上個 post 因為忙得濟答左一兩頁就停左
Sorry

恭喜哂 19 Fm sem1 都無讀過書就完左 sem
可能大家都無乜點返過學，朋友都識唔到幾多個
Anyway有咩問題都歡迎係度問

我放埋 telegram 比大家追問我啦

鏗哥

你係咪 bot 黎

鏗哥我諗住你已經死咗。。

你可以當係

engine 有冇工開？？
我幾個friend 因肺炎疫情冇工開。。

讀唔到朋友就係度識啦

一啲啲，大部分舊同學都仲返緊工

Ching

唔返工都要做野啦，好似以前放假都要溫書咁

你個邊藍多定黃多？定全紅

我個邊無人會講，不過有學識嘅通常都偏向某一邊嘅

我個邊有2個全紅
其他藍，得前線黃多

鏗仔

好後悔揀左6963

鏗

鏗哥，引擎fbe double degree係咪大伏嚟

點解

讀書方面我唔知伏唔伏，但畢業搵工實好過我呢啲一般工程仔
比我我會覺得 beng bba double degree 好，依家我 MSc 都 take 緊啲 Business course

辛苦哂 要企硬

撈緊咩

上水屌下埋大仔了

工程狗

鏗蛇

Kong U食物鏈最低層

又無咁誇張嘅
果陣都識到好多唔同 fac 嘅同學，其實都唔關科事，係大部分同學仔太怕羞姐
其實 Civil CS 前途比起其他科一啲都唔差
DSE 公開試差個一兩分，影響唔係真係咁大

好多師兄畢業幾年都考到政府 engineer，起薪都 7 萬蚊
其實 JS6963 都唔差嘅

EMSD鏗蛇

真心咩

鏗哥煙腸都jpm 畢咗業點會做emsd

pt讀？
咩科呀？
仲有無以前咁認真讀書？

PT MSc，都係工程 major，遲啲先睇下讀唔讀多個
放工攰到仆街，好多時都無上堂，考試前先自修下咁

好想入JS6963

其實唔難

Point 32
有啲升埋職 Point 44 起薪

搵返工程工都照有著數？考慮緊之後會唔會行呢條path

如果比各位ching 揀多次
1.poly civil or KongU civil?
2.Poly mech or KongU mech？
有啲迷惘

Civil就hku，mech就兩間好似差唔多

鏗哥如果mech仔grad job aim client or consultant 嘅話，intern做咩會比較好

HKU 啦緊係

無著數 純粹唔想再讀 n 展

Intern 做咩都無所謂，最緊要主動啲學野，大膽啲狂問，唔好 hea 過日子

唔係 CS 架咩

睇你興趣，Poly 教嘅真心好 technical，好多做野見到嘅野一早學校都有教過下，所以做野好易上手

HKU 就好鐘意教計數，乜鳩都計一餐，計數深到到自己都唔知做緊乜，到做野先發覺好多都未見過未學過，好彩自學都快，肯 google 下睇下 paper 都跟到